留意到琴日得熱迷訓得最舒服

可憐其他球迷凌晨仲係度睇兩場熱血波

好心啦,人地熱狗唔出黎搞事
你就要辣火頭,跟手又話人搞事又話人無冠咁串
做人做到你咁低莊,都幾陰公